（純9up)其實假設香港爆發移民潮海外港人有咩辦法幫手接濟

成立同鄕會/工黨？

開公司？

咩原因你覺得香港人會接濟自己友

最多咪開group share資訊
有工就主動介紹咁上下